無燒=無中到肺炎?

57%確疹者無發燒，你諗你

潛伏期可以去到28日
而且有差唔多一半人都係無發燒
甚至有啲人直情無徵狀，到一發病就好嚴重
你宜家可以先去就近警署報定案先

去狗屋問下

去狗屋探下狗就無事。